★ 羅致光：兩大超市將提供“套餐”回饋市民

勞工及福利局局長羅致光重申，兩大超級市場集團若申請「保就業」工資補貼計劃，需要回饋市民，預料超市將提供「套餐」，當局樂見弱勢群體獲發銷售券。

重要買多啲

購物滿XXX /指定貨品，可獲免費紙巾一張

markup 咗再平畀你

拎完政府錢再整個所謂套餐喺市民身上再拎多筆

no

套餐=強制購物

叫惠康搞套餐係咪成個package都係賣佢自己個牌子啲野

淨係得超市拎政府錢？

係咪要裝「Y!U!U!」app先有得享受套餐

將d滯銷 支那貨 塞進套餐

諗起之前馬交賣天價粟米

其實我都未見過有政府喺災難之中要脅商家，你唔俾保就業津貼，我咪唔做摺埋，有咩損失？

定話嚟緊開超市要發牌？

iphone 食骨咁

YUU

全部都係meadows

即係綑綁式銷售

違反反競爭法

淨係平d垃圾比你
或者再d垃圾綑綁埋一齊買

減價引晒啲人搶購
然後又變社區爆發
本末倒置

啲保濟金去到老細手上
百佳惠康幾平都好，無錢點買
失業果班真係等跳樓，呢個政府真係世界級
真心成個勞工處刪走佢曬米飯

其中一樣必係垃圾清貨
再送啲黃豆嘅嘢
捆綁消費最後咪又係佢賺

或者黃豆一粒

YUU YUU YUU YUU YUU YUU YUU YUU

Y U U

憑券購買指定me度屎未煲過嘅法國閪水，可獲取5x YUU 積分

唸起以前 黑店買遊戲機

好心柒頭政府買台灣同澳門派消費卡算鳩數啦

Meadows 啲麵包係黑心

黑心又贏

租唔撚減
走去打劫成哥

直接派錢比市民算啦搞咁多野

正解
每樣items賣平啲但賣多咗
都係賺

超市感染群組

佳之選或成最大贏家

逼死小商戶系列

平時買2包3包先減價己經on L 9
套餐咪仲衰

套餐=死貨大雜燴

1000蚊做會員全場99折✌🏻

保就業工資補貼計劃

直接永久性居民派多每人1萬啦屌你老母

唔知佢啲產品會唔會俾人破壞哂呢

印花換煲蓋

送沙示可樂果d撚屌野？

迫百佳惠康提供優惠 = 迫港資出錢打黃店
係驅虎吞狼之計

誠哥都係地主嚟
誠哥都係打劫我哋啫

購物滿1000蚊可獲100蚊現金卷

P.S購物滿1200方可使用

屌你老母 同植入式廣告有咩分別 係咪百佳惠康有份讚助政府記者會

IQ 16.0 定18.0？

點解淨係比2大超市

要裝YUU, 指定購物滿xxx 先可以有優惠

兩大超級市場集團若申請「保就業」工資補貼計劃，需要回饋市民，預料超市將提供「套餐」

咁其他大財圑申請就唔洗？？

即係玩果2大超市 華潤申請就唔洗回饋市民？

美心就大集團啦

今次仲唔 Win Win 嬴完又贏賺完又賺

將平時賣唔出既野綁埋一齊賣

我懷疑港共政權想用兩大超市搶走阿信屋嘅生意

攞完你啲錢 仲有得賺鳩埋你啲錢

銷售劵同保就業有咩關係
1Q160

Stay Safe Bundle 安全套餐

勞工及福利局局長羅致光重申，兩大超級市場集團若申請「保就業」工資補貼計劃，需要回饋市民，預料超市將提供「套餐」，當局樂見弱勢群體獲發銷售券。

屌佢老母啦，之前都話預料啲企業攞完資助僱員可以受惠啦，結果？
結果咪啲大財團錢就照袋，員就照裁
on99

重點係賣平左吸走哂啲客
其他細舖一係跟住減 一係玩撚完

而家係得2大超市申請左先要回饋市民喎

其他唔係做超市 做餐廳 藥房申請左就唔洗

回饋市民

唔明個邏輯 叫人申請 但申請左又要賣番平d?

咁申請來做咩

點解得搞超市先要回饋市民

乜事？要搶厠紙呀？

有健康碼買滿1000蚊可減一百 仲要用支付宝比錢

咁如果ok 7仔 允記申請左又洗唔洗回饋市民

咁百佳咪好無辜

申請左d錢又要賣平d

美心唔夠大，怡和啦，咁大公司，做榜樣，盡社會責任，帶頭減價就啱㗎喇

套餐即係要買骨？

Yuu 全港最大型藍店認證

超市福袋
一百蚊一袋

特惠牌佳之選套餐

永續現金券，買一百送二十蚊券，張券下次買滿一百可以用，用個陣再送

Yuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu套餐
依家一講起yuu 腦入面就即刻諗起林子祥把聲

岩呀 有咩可能個個申請淨係得2大超市要回饋市民

唔想人申請咪限上限

做埋資產審查 蝕錢先批呀

咁申請來做咩 申請完又要人回饋市民

問：喂我冇錢呀
答：買多啲貨比個折你

Yuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

買滿500送50
咪又係呢d屎橋

呢個時勢可能送樹皮

福袋呀

買$200牙膏送$200垃圾既套餐

共產時代，政府叫你捐就捐

套餐1買紅酒白酒滿600可獲八折
套餐2買急凍海鮮滿800可獲蠔油一支

屌你老母羅致光

買$1000 送$200
但去家興用$1000 已經買到兩大超市$1500 既野

一係派錢
一係派現金卷但唔好限死人地邊到買

學你話齋 人地生意無受影響 唔攞咪唔洗比你夾硬要回贈比市民囉 戇鳩鳩

一係還錢！
一係我買嘢，你找數！
唔好再迴避！

買滿$1000回$50 按原價計算

真係玩鬥地主

講到好似而家冇咁

啲錢比哂有錢人

真正要幫既 斗零都無

唉, 何不食肉糜

安全套+蝦條套餐

用yuu都好過呢啲垃圾套餐

佳之選， 金御膳套餐?

惠康:不嬲我地都有做開買一送一優惠

而家即係話華潤同u購唔入流啫
係咪想分裂國家, 想激嬲14億人民

Meadows

食神＜刻骨銘心初戀金銀情侶套餐＞
每個套餐99個9，有1個印花，集齊5個印花，再加99個9，可以換到刻骨銘心初戀骨頭頸鏈一個，個頸鏈經過食神開光，對初戀中嘅男女感情方面有妙不可言嘅功效

共產黨式計劃經濟

原來係咁

加倍積分

又撚鳩香港人

施永清攞咗億幾，點計?

可樂原價88一排 減價到44蚊一排
抵到爛

捆綁式銷售。搭一D快過期貨

羅致光：兩大超市帶頭做，其他行家會留意，市場競爭下其他超市或也要減價，最終受惠是市民。
市民：質疑羅致光「有沒有讀書」，不知道大公司、大型超市可用較低價錢向供應商取貨，認為應直接扣減給予的補貼。

真係有無腦，你補貼大公司令佢哋減價，啲細公司、士多雜貨店、街市舖就會同你鬥減價？鬥減價大公司永遠都會贏，你而家重要補貼佢哋打壓其他公司，咁爽實整得好好睇睇，令政府滿意啦。

U 購無拎津貼 ?

借機消滅埋d士多仔

超市平左 多左人去超市買 咁小商戶咪死得仲快 仲多人失業

加價50先再減10蚊=回饋社會

1000蚊平100蚊
買埋成堆唔等洗既野

百佳幫李日日賺

好似大家樂果個300+300，但送果啲優惠券其實只係9折劵咁？

少有正常政策連登仔都要屌
超市過去生意無少到仲多左, 保就業個到佢地賺好多, 先要佢地益番 下市民
咁都好屌

引入沃爾瑪鬥爭

但要減一齊減，政府唔可以只點名某間公司做嘢

出下d現金卷適用於各大超市仲好啦

佢呢？

why no need回饋市民

meal deal?

唔覺鬥某個地主係正常政策

Yuu $100回$0.5已經大把人衝
今次惠康百佳如果推出嘅優惠係$100回$0.6應該會淪陷

李嘉誠洗撚貪佢個億幾咩，多舊魚
直接比市民好過

買夠1000減5蚊

叫百佳再換車仔

咪搞咁多野啦快啲回水好過啦 垃圾政府

你幾時有錯覺個政府係諗住幫普通市民？

YUU 送分。。。。？

好撚驚啲錢俾呢班庸才用曬，下屆政府想做好都難
依家希望就係等呢班庸官屆滿同唔好做野坐係度出糧已經算幫到香港人

華潤一田最高興

超市過去生意無少到仲多左，咁重有需要幫佢哋保就業？本身就唔應該畀佢哋，個計劃又有漏洞又唔周全，社會咁多意見，好似無跟進過咁。
重有，工資補貼同回饋市民有咩關係？一係就直接畀員工，唔好經公司畀員工，一係就唔好畀唔受影響嘅公司。

美心食品 領3.2億元保就業津貼

美心 都係大集團、好多分店
係咪要減價？
提供優惠券？
等d阿叔阿嬸可以平d買麵包、食快餐
照顧吓弱勢社群, 唔洗捱貴包

羅致光真係完美演繹高分低能
留係大學教書冇人會質疑
因為都係象牙塔紙上談兵
屌你去到現實世界就出曬事
馬謖都不如
仲要加個低分低能副局長

送午餐肉啦，啱哂亡國興

出前一丁 原價1000 特價100

X100000

超市同便利店絕對冇資格申請
生意升幾倍仲拎

專登唔包華潤....
而家華潤好細咩?
從來都係三大超市... 點解變左兩大.

如果比間健康既上市大公司lee班友run, 如果不出一星期唔執得, 都算佢合格

即係食左你個consumer surplus

入面
meadows花生
meadows薯片
meadows閪水
特惠牌廁紙
金御膳白米

淋病特惠價 199

應該買樓送埋床啦屌佢

死貨套餐

買床送劏房

百佳福袋

到時又派比支那人

CLS

套餐肯定一堆中國產物

你知唔知自己講緊咩？